求FC：聽日嘅動物遊行係咪建制搞

響FB睇到有人話聽日個動物遊行其實係建制響背後
想借愛護動物人士賴話係d示威者搞到放催淚彈傷害d動物

原本想參與呢個遊行，但睇完唔知去唔去好
有冇手足可以俾d資料，唔想去錯俾建制利用

係建制
唔去

就係建制班仆街唔理我地既抗議批錢俾愛協去殺流浪貓狗
所以817唔洗去

唔好去
同殺動物建制派係同一伙

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

係民建聯嘅葛博士搞嘅

幫推

有幾團體一齊搞
獸醫個邊黃到卜街
佢哋團體細要揾議員幫申請不反對
最後得民建聯理佢
照我所知就咁

其實毛孩爸媽可以照去，大聲遣責警察亂放tg.

愛護犬隻？仲唔係撐警遊行

Yes

Push

推post
可以入去睇多d

【提高警覺】 817為動物向催淚煙Say No集會

睇清楚先決定去唔去呀

【提高警覺】 817為動物向催淚煙Say No集會